將軍澳the i 阿伯嘔血

啱啱係個度走
見到有班人係單車徑圍住個阿伯
個阿伯又失禁又嘔血又差唔多失去意識
好似比單車撞到之後架單車肇事不理
但啲人又話唔係
有冇師兄目擊到咩事
嘔血係咪通常係因為內出血？
失禁好似係好大鍋先會？
有冇medic jj解答下
希望阿伯冇事

call 左車未

你有冇幫手

有人報左狗

又係飛車狗

唔識急救

撞車 ➡️ 口渴 ➡️ 飲水

屌

啊伯係咪行單車徑？

唔清楚
事發後經過
只係見到佢挨住石屎邊
吐血失禁

讀thei嘅人真係特別廢 寧願上連登都唔下手抵你讀Thei垃圾狗

寧願上連登都唔下手
兇手出現

柒左 今次你win

唔係讀Thei.......
經過姐
同埋我又唔識急救
亂咁嚟咪仲衰
同埋白車已經係早一個燈位
請問師兄當時係現場加上上述條件
你會選擇點幫手？

至少都帶救護員路啦屌

影相放公海

比佢家人街坊睇到/睇下有冇人爆料

而家d 00後真係咩都驚

the i 即喺邊頭好耐無過果邊

1. 救護車係上一個街口唔夠50米，一班人隔咗大約3米圍觀，救護員會唔知？ 仲要我走時救護員已經係正個到落車救人。
2. 我經過時佢老婆已經係佢側面扶住佢 你仲想我點？
3. 我影相/影片 你咪又話我出事淨係影影影咩都唔做

師兄 我都係好奇八掛姐 唔洗咁串呀

調景嶺圖書館附近

係咁串架啦

我都見到 想幫佢 但佢冇帶口罩 驚驚

佢咁仲載口罩應該唔夠氧氣？
應該有人幫佢除左